留學班撚樣快d返香港啦，香港需要你

留學班撚樣快d返香港啦，香港需要你

你條乞衣傻鳩快啲離開香港啦，香港唔需要你

但香港唔需要你呢種乞衣